諗到個笑話 大家聽完要講下意見

拜仁

牙泥

yes

怨婦
靜係識講皇馬點黑 偏撚到

阿仙奴

山狗好撚好笑

擔心佢

山狗好笑d

樓主去溫書LA 唔好搞事...

而加晨運呀

怨婦泥妖

淨係識笑拜仁

諗到個笑話: 粒水王

唔笑等幾時